有冇人想一齊學跳jazz funk

我

@ffhkers

最近都諗，想學，5知點入手

冇跳過舞但想學！

不如開group傾

push

一齊跳啦